派郵件係咪唔夠人手？到今日一封信件都未收到，不如組職義務派件員

人工一個鐘一個口罩

min salary=37.5
一個口罩=37.5?

郵差未開工呀

我哋趕住要啲口罩，不如自組民間組職去派啦

調轉諗
政府想香港死多啲人先唔派件

家陣成舊水一個

下星期開工啦,等多陣

一齊去派咪好快派完啲口罩囉

空運中心你入撚到去

一陣Ｄ唔知咩人偷野

以僱員身分同義工身分
保障都唔同啦

#standwithHAEA

咁你而家試下用37.5買一個口罩畀我睇

4月2日前截止改選民住址登記

選舉近了, 禮義廉再加大力度派口罩

Ems照派緊

好慢
積太多變相清關拖住曬

疫症關郵差鳩事咩
冚家剷承機放假